「痴線佬發嗡瘋」英國脫歐 英國兼歐盟已成大贏家

當世界不停咁量寬
美國 日本 歐盟不停咁印銀紙
支那就做假數控制匯率兼補貼出口

基於英國佬其實無乜本錢去印銀紙既情況底下
Cameron炒返起脫歐依個話題兼夾公投
其實公投結果係點樣都好都係對英國以致歐洲都有利

歐羅同英鎊匯率由公投到而家跌左咁多
其實對歐洲整體製造業+出口有利
可以同支那對抗

好明顯一個事實就係英鎊大幅貶值
吸引左唔少外來資金投資
遠既就無謂講
睇下有幾多港適抽調資金投資英國物業

睇返而家支那不停推出惡法禁止富豪匯錢離境
就可以理解到點樣當時支那極力反對英國脫歐

如果成件事係一個陰謀
英國最終會唔會脫歐不成???
因為而家國內已經有唔少呼聲希望推翻上次公投結果

直至而家為止 如果成件事係為左針對支那
歐盟同埋英國已經贏晒

不過依個世界邊有咁多陰毛

此post已完

噉啱得噉橋啫

其實你係咪推緊post

如果經濟好左
更加唔會入返歐

"睇返而家支那不停推出惡法禁止富豪匯錢離境
就可以理解到點樣當時支那極力反對英國脫歐"

紅底公司好多都去英國投資

似係中國外交部想拉攏英國嘅動作嚟

佢睇為突破圍堵嘅一著棋 亦係對歐經濟政策嘅一步 有助平衡風險

阿爺一句就收緊哂對英投資啦唔驚離境 去美國先真係一去無回頭

你講緊既係英國唔係香港
你話收緊就收緊？
英國經濟規模大過晒香港同好多第三世界國家喎